夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

夜喇，係時候沖涼訓覺

恒大

WOOOOOOOO

怎了

快看

老公老公mua

我屌

屌你老木

試下再po
即刻開你波

唔正咩
老公老公mua

你正d

哈哈😄

嬲你

我地好朋友黎架嘛

我對你 已經唔止好朋友了

屌我唔記得左要講wt-.-
老公老公mua

驚?

返到屋企又唔開心了

me2

係 我地既友誼唔係咁簡單

因為唔止友誼

訓唔著！

我地係好朋友呀屌你老師

why
中出她妹

驚了????

信了????
左邊一個mua

冇睇到條片
唔知你up乜7

未眼訓！但tmr12點要醒！

依家訓

睇啦屌 好笑架

唔想見到你呀

我咁正 屌你老母

邊到正

-.- 我地唔止係朋友...

你仲係我老豆

？？

驚了?

sleep

？
木心機

...黎料?

係
變返以前咁

早抖

講曬比爸爸知

比個天恥笑

蜜蜂罩

完。

onj

開po

j？？？？

me=.=?

wo

?

開啦

開po 叫會員crrto123開po

hi

食薯條

你好呀

點叫=.=

標題寫會然crrto123入一入黎

who a u

pm

im who im

Wohoooo

okok

咁咪係
當佢對你好 你變得有要求
即係唔係純粹有個人只係對你好就得 係你對所謂好有一個標準答案需要佢符合同達到

wohoooo

吃雞木

你鐘意佢

玩唔玩steam 版狼人

deceit

點玩

六個人既狼人game

木錢鳥

買

唔好搵佢

問你自己

點解佢唔付出返俾你 你繼續對佢咁好
點解佢達唔到你對佢咁好 你仲繼續對佢好

你心目中個秤一早就失衡 但你繼續令佢唔平衡

比錢我

點解佢對你唔好 你仲要繼續鐘意佢
咁究竟係佢對你唔好
定你自己對自己唔好

木$

做咩追我

玩你

都唔好

睇得出

咁你又問

free

追你果陣係鐘意你嘅
但知道原來鐘意你要做到依啲要求
咪唔好
唔夠鐘意嘛